姊夫性虐！親姊竟是幫兇 少女慘淪性奴2年

太可惡！馬來西亞一名18歲少女淪為姊夫的性奴，過去2年遭到對方性侵數次，如果反抗就會被暴力對待，甚至每次的性虐過程都會被對方錄下來，並遭恐嚇未來若嫁為人妻，會拿給新夫「欣賞」一番，更誇張的是連親姊姊都是幫凶，從來都沒阻止過丈夫惡行。少女日前成功逃出姊夫魔掌並報警逮人，卻也發現已懷孕兩個月。

馬來西亞《中國報》報導，住在姊姊家的18歲少女於16歲開始遭到姊夫性虐，如果反抗的話會被以拳頭相向，甚至被錄下性愛畫面威脅給未來的丈夫「觀賞」，同時也被恐嚇不准報警。飽受折磨的少女最終順離逃出並報警，警方獲報後前往住處，將該犯案姊夫逮捕。

少女向警方供稱，最後一次被姊夫性侵是在周二（19日），但姊夫於昨日（22日）凌晨2時許又企圖性侵，她立即反抗卻被對方以皮帶抽打，且姊姊全程目睹過程卻不出手相救，如果不聽從姊夫的命令還會被姊姊責備。目前，警方已經涉案少女的姊夫逮，捕並開始調查釐清事件真相。（即時新聞中心／綜合報導）

半生綠

半生緣

好似好耐無見風化達d post

又估錯咗地方添

馬來西亞得分

出野快 ! 好波 !

姊妹丼